綾瀨遙/新垣結衣 混合體

有種說不出的奇怪

但又 幾得意

凌瀨遙最正既唔係個樣

et

好得意

似唔到綾瀨遙最重要嗰樣野

支那雞行開啦

山形縣某大學排球社社員

以為係結衣個樣奶搖對波

啲牙黃到

一d都唔似

你係咪有肝病？

似結衣多d 結衣咪又係整容

焦媛嚟嘅 屌你

未見到波
好難判斷似唔似綾瀨遙wo

同錢七一樣

名？

好似集合兩人缺點既樣

who?

咁都比你入到，係咪你個mon黃昨？

jeng, who is she

結衣個樣加綾瀨遙對波就夠